iPhone 11 pro買咩色好

Space gray定金色好

防暴綠

黑

啱啱買佐灰，幾靚

白, APPLE色

Popo色

暗黑綠啦，真係好靚

黑
唔好同我個防暴綠撞色

金色今次好柒

space gray
如果你用套就求鳩其啦

屌你真係有錢，我買得起11 咋

must sliver

金色啦, 珍珠奶茶咁無人同你撞

我就買咗金色 其實ok

永遠支持灰

睇完又覺得幾靚

pro個框好肉酸

唔好買popo綠
唔好同我撞色

要放機時個價靚啲就popo色

白最正

買左白色

唔係我有錢，係你窮啫

白色真係幾靚
不過買左popo